農夫都要抄歌？！

有冇覺得農夫首港女收港男皮好似EMINEM首RAP GOD?
港女收港男皮-農天

RAP GOD-EMINEM

我自己覺得姐，不喜勿插